(大結局) 大師哥33

轟牙

cls 真係爆3 個po

留名先

初頭仲諗住1.5

留名睇點爛尾

1個鐘點交代咁多野

而家大結局得一個鐘？

好似係除非唔係

有無人可以整今日冬來bb話唔走既gif ?

型到噴汁

勁q

已經爛左 今集已經剪到一忽忽咁跳住d劇情
d戲一場場獨立咁樣 tvb正仆街

我係蒙大帥指定粵軍第一師司法部
最高級別臨時審議庭特派使者
既昇威鎮 、祿豐鎮、海豐鎮、天豐鎮
海陸軍三軍一日大元帥
總而言之
大家可以照樣叫我大...帥...哥...

如果冇DICKY 呢套大帥哥應該會雪到2046先播

冬來識食 唔要謝文欣要泳淘

又爆po

如果沅婉係宣萱做應該順眼好多

唉有冇得睇返完整版
望就望只係插敘大結局會交代返

咩好劇比tvb都趕到衰收尾

謝文欣
把聲煩撚到 樣同wingto冇得比

應該好多花火出 之前拍過拖

我自己loop一次都1999
到底dicky點做到咁口快

唔係Dicky 呢套野一早沒人睇
洪仔solo個2日悶撚到 carry唔到

冇dicky呢套野就wfc啦

tbb不嬲都漠視好劇架啦

天嬌

唔係最後果集又變垃圾 唔好ar

佢做尋秦記都係衝動撚

希望會交代返 但係都一定好趕囉得返一個鐘

余南=漢鍾離
浣婉老竇=呂洞賓

顧落蘆幾時倒轉行

殺姑奶~

其實伊幾集唔拖戲咪得lo

好戲嘅衝動撚 vs 屎戲嘅衝動撚

所以今集趕到仆街 d戲跳黎跳去

爛尾

寂寞

天(真)嬌

TVB 請得Dicky 返黎就搞好佢啦diu
兩小時大結局基本啦

啲閪劇就有兩個鐘 呢套冇
都唔撚公平嘅

點解炸軍火 , 單挑馬炭無下文?
點解村校 , 單挑馬炭無下文?
點解個紋身記得咁法楚. , 重可以詳細畫個細節出來?

余南：你隻多毛仔點解仲唔死呀？

典型tvb d收尾次次都好趕 前面鋪排左n樣野 最尾可以一集就同你ko曬
d劇情跳得太快 唔夠喉
最好睇都係天嬌果排 由佢初次表露日本間諜既身份
之後露出真面目逼大帥哥結婚 去到最尾比洪狗殺死 劇情唔趕唔拖岩岩好

少爺仔大個仔 識溝女了

近來都小攪show同兩小時最近上次已經係不懂撒嬌

張衛健係tvb播既西遊記，小寶與康熙，功夫足球入面搵角做大帥哥應該點排
大帥哥-張衛健
馬炭-譚耀文
羅義-豬八戒
冬來-麥包
李細龜-細龜
大元帥-鐵頭功

貝貝應該勁開心 比大帥哥咀晒成塊臉

其實今集講到狄奇以強勢回歸，進度已經ok啦，下集審馬炭，審撚晒出撚已經可以劃句號。

落蘆

張衛健唱歌好有感情

愉景攪好左又唔用

本身既羅義同冬來冇問題wor
麥包做冬來太老啦 又唔夠單純 仲點少爺仔啊
依加既祥仔我覺得做唔到羅義果種單純痴情 以前既八戒就得
可能都係因為年紀大

冇同屎戲達既雙人合照最濟

大帥哥 係西樵山國藝影視城拍攝. 會唔會多咗人去

冇同屎戲達既雙人合照咁濟

冬來選角真係唔錯 好純情

大帥哥唔洗個結局好難轟動

得返最後一集，好唔捨得

今集爛爛地 軍火度擺明cut咗段都照出街

明明之前仲會講「我、你」落蘆問佢以後點娶老婆嗰陣仲傻笑望住人 姨家轉個頭就溝左條女

冬來都好搞笑

其實好睇嘅一個鐘真係唔夠喉， 一氣過睇兩個鐘爽好多

下星期冇大帥哥一定好唔慣

重視就唔會倉底啦

下星期開始睇返西遊記 小寶 小魚兒咪得

沒有大帥哥的日子

希望聽日有2個鐘啦

通常倉底劇都好大機會會好睇，反而係咁吹捧嘅大堆頭大製作都會好難睇

下星期9點半可以熄電視 慳番啲電

好正嗰mv 喺天嬌唱

冬來喺滋心苑俾女仔攪 會即刻搵落蘆 落蘆仲叫佢識吓女

到而家佢已經分咗啲愛俾愛美bb

怪盜狄奇

以為大帥哥目不識丁添，咁叻仔識寫野畀蒙大同，雖然寫咗避蛋衣

其實大帥哥唔識字點寫紙仔

好得意 個icon

藍衫條女係邊個？認唔到

大將
係一種態度

呢個比喻

我堅信冬來落蘆先係真愛 由一開始冬來見到眼鏡紙扇認得落蘆對佢噓寒問暖 點知係咁俾落蘆鬧 到後尾兩個人相認翻 集集都少爺仔前少爺仔後 sweet到漏

上次李細龜打開個盒

落蘆為咗少爺仔 冇人工都照做軍師

好耐冇追劇

啲金條仲要留曬俾佢

原來一年前已經有 大帥哥D野出

特登寫錯一個字嚟呼應番佢唔識字

落蘆以前俾麥先根刻薄
搵返少爺仔之後
佢有人性咗好多

一個咁鍾意錢嘅人
肯俾晒啲錢人

唔係愛係咩

好熱

我諗張偉健成日爆肚+甩左再兜返但導演照用

睇ng片
次次狄奇有蝦碌野
同佢對手嘅人都係keep住表情幾秒繼續交戲
如果係其他人蝦碌大家就馬上鬆哂

片尾有人唔識馬炭

究竟兵器房發生咩事？

洪生忽然走得甩？

愛美賺到啦，短短時間就同落蘆平起平坐，不過佢一開始肯幫大帥哥救人，又幫手引馬炭殺根本英俊，學羅義話齋，係好女人
落蘆形單隻影係就係慘咗啲，都難怪，佢應該幾眼角高吓
大帥哥嘅願望係唔想愛錯人，偏偏錯晒囉

有人即刻剪咗個段 大帥哥急口令 片出嚟
我係蒙大帥指定粵軍第一師司法部最高級別臨時審議庭特派使者暨昇威鎮、祿豐鎮、海豐鎮、天豐鎮南海四鎮海陸空一日大元帥

落蘆要啲女智商泊得住大帥哥
難啲

我唔記得你叫咩名

因為佢走甩左冇諗住隻揪咪冇下文

以前一路咁努力搵錢都係為左去搵少爺仔 對佢黎講最重要既就係冬來

大帥哥唔好咁撚型得唔得

我都睇到
好撚可愛
好似妙手仁心個Chris bb

要佢唔型難咗啲

我覺得落蘆著麥大帥嗰邊套軍服好睇啲

嗰陣狄奇用刑具大佢都唔怕
一拎把紙扇出嚟佢就心軟

今日呢集要二刷 好激昂熱血

佐藤炭仆街了

如果馬炭係由馬德鐘或黎耀祥做，效果會好幾多？

黎耀祥應該OK
但係最弊唔係細過Dicky 無大哥同細佬Feel

最適合做馬炭一定係張繼聰，沒有之一。

中年危gay

夠50000 like艾妞直播打Tamama

差一萬

可以試下用之前個太監look嗲下少爺仔 搶翻佢翻黎

大帥哥收視係幾多呢

好可愛

I like him too!

Dicky 咁辛苦撐起套劇 其他個個都做得咁好 真係俾個達哥害撚死 一煲好粥既老鼠屎

😍
你個名😂
係曹永廉定Kululu我都鐘意晒😛

我都覺 你有冇多啲佢著嗰套軍服既相

上集佢都勁cute😆

太監look 我都記得呀演得好好😆

結局6成狄奇死亡ending

達哥上香個到悶撚到

😆
好陰柔

借啲意抽水

痴線件軍服好有納粹feel

好掛住天橋 好想錫佢愛佢

為左愛情可以放棄所有野
仆街馬狗爆佢頭 屌佢老母

又真係幾似

岩岩google完dicky原來都50有3..真係完全唔似 以為40幾

佢keep得好好

跟麥先根嗰陣個樣串串貢又帶點陰陰濕濕 好鬼正

係 串柒柒咁
但後尾對住麥先根好死狗
俾佢搬啲金條嗰陣發晒癲 好可愛

狄奇捉佢返嚟
用扇撩佢塊面
佢都仲係閪口閪面

其實dicky除左出名果幾套導之外仲有套機靈向尚笑到仆街
仲有何美鈿

之前閪曬面個串嘴樣 同姨家認翻少爺仔成日笑個可愛樣 嗰種反差真係

張衛健以前個樣同而家都係差唔多

都係多咗啲紋

同佢哋friend咗 但未認少爺仔嗰陣
佢成日都口裏說不 身體卻很誠實
嫌啲酒樽污糟 最尾都照飲
又同成班人一齊訓

一開口就話個蘋果點點點
好串

我完全忘記左佢唔識字
大帥哥好野

仲以為係艾妞寫, 寫得出蛋應該係大帥哥寫

艾妞好似係識啲字
有次佢同羅義去飲咖啡
佢識睇menu

:個蘋果澀既
俾人捉住都咁臭串 驚都未驚過

佢呢個角色同佢之前做嗰啲都幾唔同

我既初戀

佢做樂天少爺
簡直係驚為天人

好靚

細個果陣真係覺得佢靚仔到痴線
蠢女人配唔上大帥哥

而家有幾多個小生靚得過佢後生嗰陣

我諗應該改咗劇本

改到而家九唔撘八，本來達哥應該慢慢信咗tamama
之後無啦啦又插多幕dicky移型換影

做插曲一流

呢個諗起佢做 齊天大聖，基本上cut撚曬twin 的戲就好撚好睇
功夫足球又係 cut撚左容祖兒就fit曬

有無人有cap今日我有火既gif同圖

成套野咁撚婆媽都有人睇

甩左好多集
除左tvb(有啲太耐唔比睇)
仲可以去邊度睇

icdrama

唔該巴打

呢套戲真係連wingto都值得攞個飛躍進步

撐馬炭

達哥個邊有萬7
夠數啦

馬炭係咪由之前同大帥哥鬧翻之後已經想坐大帥哥個位？

啫係中間friend返係假象？

求解答

睇左大帥哥mv個劇套 真係爛尾

哇屌

真係佢做一定直上神枱

透*

溫兆倫做就神枱

咁唔得

丁有康太老

根本就馬炭由蛇南毒氣彈+痴埋革命黨 開始就已經唔信任大帥哥

張衛健唔老？

你諗下

佢個三個兄弟under 佢做細既

望落個樣點都要細一截啦

丁有康而家個樣好老餅喎

靚仔到

好撚正 晨早流流真係好醒神

馬炭外表後生 亦正亦邪
我覺得唐文龍都ok
不過呢個角色如果只係想用嚟捧呢一代小生 就諗唔到仲有邊個適合

可唔可以post多次

故事設定狄奇4x歲，馬炭先28 你點搵溫兆倫同唐文龍做啊

呢張先正 不老傳說

好可愛 佢攻陷我嘅少年心

郭晉安都可以

其實狄奇個設定係打唔打得?同落蘆差唔多?

少爺仔

希望張衛健返TVB 拍多啲戲啦

應該打得下

其實開頭都輕輕帶過大帥哥就係四個𡃁既合體版
集 「正義」「神槍」「身手」「食腦」於一身

有風骨

傲嬌
同Kururu真係一樣!

佢勁似李細龜

琴日果集最深刻果句：大將係一種態度 係一份心

反派佢以前都有做
反派都反得咁有格調

呢到勁感動
短短一句已經喊左

沅婉老豆
麥先根
佘南
李細龜
清叔叔
天嬌
根本英俊
北野友
羅義

基本上死得嘅都係伊藤炭殺
條友真係閻羅王

沅婉老豆
麥先根
佘南
李細龜
清叔叔
天嬌
根本英俊
北野友
羅義

基本上死得嘅都係佐藤炭殺
條友真係閻羅王

我反而覺得洪永城做得Ok喎
雖然仲有啲生硬
但起碼我會覺得佢有潛質可以有好大進步

但屌你老母達哥
完全唔撚識做戲
一啲演藝細胞都冇
我諗佢做多十幾年都唔會掂

成套劇最撚演技最廢就係佢
咁都做到女一on99

好痴漢feel 但真係好好j

邊個神槍

Tamama

呢啲細節可以改架姐
做出黎感覺張衛健氣勢勁過佢地咪得
不過唐文龍仲屎戲過洪狗

馬神，祥仔，安仔年紀都大咗少少，唔多似Dicky細佬，亦都冇可能做男二，張繼聰就解凍無期，TVB雖然冇咩人，但好彩洪狗演技差，其實都執到唔少好過佢嘅，首選可能係Bosco，雖然佢都冇咩機會做男二，副選楊明同黃子恆，其他其實蕭正南，馬壯，袁偉豪，潮海，再衰啲馬子仁都可能得。雖然有幾個面都癱癱地，但起碼同達哥對戲不致於令人誤會睇緊校際朗誦比賽。

對唔住我發現咗啲筆跡係唔同

#88

please

會憎佢唔落

想哭

吳鎮宇羅嘉良都要做張衛健男二啦
呢三個有咩冇可能

呢幾集咁撚多撚達同馬炭
睇到好撚煩

無啦
呢套係佢還比香港人

得罪論句 洪仔做得好好

睇埋今晚
之後又可以打機唔睇電視了
唔知下一套又會係咩劇呢
對上追曬果套係城寨英雄

本身對沅婉都冇咩特別反感，但自從天嬌死個集，佢想殺天嬌但打中大帥哥 又輕信馬炭係大帥哥殺佢老豆，直到尋晚都仲懷疑緊，但又話信大帥哥 之後仲畀馬炭知道大帥哥係邊 同上面好多巴打一樣覺得佢真係好累事

大帥哥做每場戲都好好，但係尋晚佢係沅婉老豆靈前叫佢畀多d幸福沅婉，同埋雨中個場，本應設定應該係感動，但完全投入唔到

同你一樣

大帥哥唔好唔記得你話會錫足艾妞一世，又應承過羅義會照顧佢最愛既女人

覺得大帥哥同天嬌講個句「你唔係天皇既人，你係我女人」感動過所有佢同沅婉講既千言萬語

大帥哥同天嬌嘅戲 好想喊

八點半完咗開心速遞已經可以熄
保險狗嗰套開嚟係為咗等大帥哥咋 如果大帥哥係八半做 撚得閒睇佢

好感人 對住個好嘅對手，係有感情啲

監制編審訪問

綠帽？

我睇丸丸同大帥哥啲戲
好冇feel

完全冇，大帥哥幾好戲都投入唔到囉

同舊木做對手戲咁

同舊木做都可能好D, 天q條屍/羅義墳前/武器庫四面牆/章sir靈位前, Dicky啲戲都好正, 我諗如果達哥係做昏迷緊, 對Dicky可能仲好, 平時對手戲睇到達哥d表情讀對白真係下下都想抽人出戲.
你睇到上次監獄結婚段ng片, 達哥一cut扮cute姣人即刻成個生晒, TVB應該安排d姣西角色比佢, 做返自己d觀眾一定會覺得佢"演技"即時突飛猛進.

係 俾佢做啲嗲人嘅 都應該好啲

睇到29集，我唔覺得Tamama有乜做錯。狄奇都識講啦 “誰大誰惡誰正確”
佢今日唔刪除敵人，敵人聽日就會對付佢。佢做所有野都係為左顧存大局仲有佢殺giroro，係giroro主動提出同tamama鬥槍在先。仲有李細龜喺到睇住，唔射/特登射唔中既話，李細龜都可以話tamama包庇狄奇。到時全部人都唔掂。tamama本身個人衝動，但逼到埋黎，身不由己，果刻唔係真心射到giroro都唔出奇。tamama事後都好內疚。點解狄奇做大帥哥就得？tamama做大帥就錯晒？原本我都覺得tamama衰，因為佢殺左連我都愛上左既天嬌。但睇呢集之後，我好認同tamama。達哥亦都解釋左因為狄奇有主角光環，而tamama無。（仲有，佢係張衛健，演技高超，而tamama係洪仔，演技低張衛健幾班）所以tamama就錯晒。狄奇拉tamama落馬，除左某情度上係為giroro報仇之外，我覺得係左天嬌報仇，雖然我知劇情唔會講為天嬌報仇呢樣野。

有人做得好過佢就會有比較,狄奇做到有情有義又控制到大局依個就係佢勁既地方

一個真正愛花嘅人
係唔會不擇手段將佢摘落嚟
而係會為佢淋水 俾陽光佢 俾空氣佢 俾個溫室佢

魚咁信任水 水就將佢煮熟
樹咁信任風 風就將佢連根拔起

咁佢捉晒d無辜鎮民做替死鬼又冇錯？

呢兩句

仲有佢其實可以唔殺羅義
佢要捉羅義去審一定審到

講到尾都係主角光環。

馬炭！ 你殺咗羅義？ 你殺咗我哋個兄弟？！

佢都解釋左係權宜之計，到時候就放晒佢地。之前狄奇夠捉kururu啦。

Kururu講得好岩
佢做左咩都可以解釋係為左大局著想 所有野都可以話係權宜之計
但係諗深一層邊個搞出黎？
唔係佢勾結革命黨想一石二鳥會比人捉到痛腳？

真係審到？李細龜喺到睇住。佢信唔信你先？

大家都係旅長 大家平起平坐
馬炭一定要審人嘅話 實審到

tamama 根本壓唔住李細龜
一味淨係識用暴力

大帥哥唔同 智商同暴力都壓得住細龜

馬炭成日有d低級失誤

嗰陣直接射細龜都得 唔知乜鳩狗屎劇情

tamama係軍閥，清叔叔係革命黨，蒙大同係殘忍既軍閥。tamama認同革命黨既理念，但革命黨始終係唔同路既人，到最終革命黨都會返搞佢，佢想一石二鳥，穩定大局都係無可厚非（喺佢立場黎講） 。仲有，清叔叔都預左自己會犧牲，唔係tamama捉佢畀蒙大同。

a1

Tamama搞一石二鳥似係想殺清叔叔滅聲 講就話認同理念 佢明知自己殺左達哥老豆都冇出聲 擺明怕清叔叔同達哥講啦

但李細龜只要報告返畀蒙大同聽羅義劫獄劫走狄奇，馬炭仲要話返去審羅義，根本佢地喺到扯貓尾，所有人就係咁先。

tamama上次有晒人證話佢同革命黨勾結
都俾佢諗到點解釋

佢喺呢啲時候係聰明仔嚟

係，之前好多機會都可以殺李細龜，但編劇寫到劇情需要李細龜喺到。

穩定大局就要殺人
大帥哥係余南面前咪一樣保到tamama

同埋 tamama 都講明自己想取代蒙大同啦

CLS啦 先唔講細龜d 兵圍住

如果蒙大同知到tamama 因為保羅義殺細龜
仲唔反轉個昇威鎮

軍師自從跟左大帥哥後都冇乜深刻經典嘅計謀岀過
反正似大財主，係咁岀金條

之前清叔叔同達哥講左啦，話殺佢老竇隻腳有紋身。狄奇夠冇同達哥，tamama講啦。

殺晒隻龜班人，話係革命黨做。捉清叔叔返去再搵蒙大同審，跟住清叔叔殺蒙大同。佢殺清叔叔幫大帥報仇，可以服衆坐正蒙大同個位，仲唔洗殺羅義。

Tamama無主角光環，無狄奇咁醒。一石二鳥失敗左，佢要捉晒自己友話有內鬼就知佢技窮。

達哥鐵皮屋出面先講到好深情咁話相信大帥哥，又話一世人只係重視兩個男人，話大帥哥比佢歡樂又剩。但番到屋企坐喺張櫈度，又話亂又諗應該信馬炭定狄奇

跟住臨尾大帥哥出場果陣，達哥個表情一絲開心興奮都無，同馬炭企埋一齊，個神情一9樣，好似好唔想大帥哥番嚟。但達哥個表神又唔係話擔心大帥哥番咗嚟會有危險果種，純粹係好唔想見倒佢咁

其實拍果個想點撚樣，d野前後咁矛盾

Tamama都唔知清叔叔同左達哥講

今日大結局？

喺佢立埸黎講，唔佢殺你就你殺佢。佢只係用自己認為正確既方式去做。佢無走去害人。

咁達哥就會怪佢害死青叔叔。

今集剪到一忽忽，仲有，馬炭喺軍火庫見到狄奇，之後就無左下聞，好怪。

依加有分別咩
暗殺果場清叔叔射完蒙大同,tamama第一個射清叔叔,佢知到蒙大同唔死都唔補佢槍你就知佢on9,清叔叔死得幾咁無意義

而家就係佢認為正確嘅方式係做錯
唔係佢自己認為正確就等於真係正確架

我唔明點解唔俾馬炭取代蒙大同，蒙大同本身都唔係咩好人啦。
本身殺左蒙大同已經可能bbq左，狄奇仲要提佢著避彈衣，借個壞人上位番黎對付馬炭

尋晚有達哥既戲 好似變左睇真情咁

重有日本勢力未搞,我覺得tamama 好被動,腦係有既但差咁d急才

到29集為止，唔覺佢做錯。根本無真正既正確，只係大家既正義理念唔同。

大帥府真係好逼 冇乜發揮
分散各自跟一個大佬仲好

達哥真係超唔掂。。。
望住Dicky時好入戲好感動，
鏡頭一轉佢度即刻入唔到戲
彈出彈入睇到好冇癮

呢集真係cut得好差，
就咁轉左個場境，
冇解釋Dicky同馬炭係軍器火場個度之後點，
我而家估當時因為火勢太大，
所以馬炭比Dicky走甩左
如果真係咁，佢加多幾秒比Dicky走左，
再加多幾秒講佢返到大帥府啦!
而家咁樣一忽忽，希望今晚大結局唔好爛尾

狄奇三條靚有專長好d
羅義遠攻 熟槍
冬來近戰 1v5
馬炭毒撚 熟化學
天嬌social撚 靠塊西誘敵

tamama既軍力都唔夠勁，所以一定要借日本人既勢力。一定唔會搞日本勢力住。

睇預告好似想爛尾。

最後就會變傀儡政權

蒙死南方會亂 狄奇應該有後手?

如果取代到蒙大同就自然有軍力㗎啦，最多咪好似而家咁用十萬買軍火

審審下反枱 唔會玩公審半集

原來咁多人都鍾意kururu，我都鍾意

第一，個人覺得係同giroro同天嬌報仇先唔俾馬炭取代蒙大同。由於狄奇唔會殺人，所以佢先會以拉馬炭落黎既方式去報仇。第二，狄奇唔認同佢既做事方式。

因為達哥交唔撚到戲囉

真係愈諗愈嬲
點解女一要比達哥做
真係浪費左dicky最後一套劇

希望譚凱琪拍之後啲劇可以keep住依個水準

想譚凱琪之後拍多啲古裝劇，佢古裝打扮真係好正。

我覺得昨晚個場廣場戲咁大堆頭可能是同第一集同一日跳拍的, 所以達哥及洪狗D戲未夠投入接不到軋, 不像觀眾順序煲劇那麼投入.

當然Dicky神級演技可以Carry得好好, 馬神真係應該攞返個獎出來給Dicky, 根本唔同level.

我覺得同大將一樣, 演員係一種態度, 係一種心, 達哥冇呢種心, 或者話未有呢種心, 唔會諗下個角色嘅心路, 又或者諗幾種唔同嘅演繹方法, 尤其唔係自己做主要角色嘅場景, 更加係交下功課算, 例如有巴打話幾個角色死果幾場, 佢d反應都一鳩樣平平淡淡; 又例如尋晚狄奇回歸果場, 佢應該係覺得佢只係大堆頭嘅其中一個, 主要係睇狄奇做, 所以根本冇諗過個角色係要比咩反應先最好, 其實有時連d大咖都入戲過佢, 比到唔少反應.

達姐強大的後台

怕輸嘅人，冇資格贏

我都覺得係, 第一張係艾妞寫, 雖然佢識字, 但可能唔係太好, 所以彈字錯咗; 之後果2張係kuroro寫, d公仔就係狄奇畫, 不過呢d無乜關重要, 馬炭唔識字上2集都識睇蒙大師封信喇, 成套劇一定有少少bugs, 佢唔係影住狄奇自己寫就算數喇, 當佢係搵人寫就算.

唔完全關達哥事喎，好似喺給櫈度諗緊應該信大帥哥定馬炭呢場，佢只係跟稿做。但係佢啱啱見完大帥哥嚟，劇情上呢個地步佢應該唔再懷疑大帥哥先係。

真係好浪費 明知達哥有一個咁好既機會去改善自己演技都唔識珍惜

落蘆唔走 我都唔走

旗袍好蝦人著
咁岩天嬌fit到旗袍

但係佢上次做盲俠個個係幾好睇

我覺得宣萱/黃智雯carry到沅婉呢個角色
大夫嘅冷靜細心、對狄奇嘅愛、革命黨嘅崇高理念

連自己個名都打錯
衞同衛

我錯 今次 唔再錯

宣萱係好可惜冇咩可能
智雯

宣萱之前拍不懂撒嬌的女人

宣萱做嘅話又再做多次人質

佢之前同dicky拍過拖

宣萱一定唔肯
佢之前同張衛健一齊過㗎嘛

支持馬大哥

喺ig見到有人畫左佢兩個 好可愛

多謝

就快有得睇

好期待 但係又唔捨得佢咁快完

我什麼都沒有。就只有一碌鳩
如果你感到寂寞。我帶給你高潮
為你搖一搖。沒有什麼大不了
卻可以讓你淫笑

根本達哥就唔信狄奇 快啲同馬炭一齊死啦 等狄奇可以一心一意咁對艾妞咪仲好

講真有d失望

本身捻住睇佢地5兄弟一齊打天下

坐蒙大同個位 統治南方

點知變左內鬥

中國人係內鬥開

你睇dicky d戲下下三妻四妾就知佢大男人

宣萱仲未嫁

Mytvsuper真係好撚垃圾
尋晚無睇 諗住依家生死時速趕起9:30前追返
屌疾撚到
Play一秒Load一分鐘

開頭估劇情係攪笑加D 熱血，幾兄弟打天下，中間夾幾個女人爭風呷醋。點知劇情完全估唔到, 重要咁沉重

但以劇情計，呢套真係編排得幾好，劇情故仔對白無咩甩漏唔通順位，重要有 D 峰迴路轉，引人去追去睇

大結局唔係耐d？

仲睇緊琴晚個集，應該趕到

岩牙ching 屌打美劇

點解馬炭唔知自己殺左達哥老豆
開頭無咩睇

【艾妞vs馬炭】洪生大打告急牌！

人在外地
有無睇到嘅直播link施捨

達哥換朱千雪就perfect池

擺明tvb唔太重視
但又見到收視好好

Ready

推

finally la

mytv super/

最後一集

好緊張

Ban 外國ip

最後一個鐘

就嚟做啦

最後一集

準備

大結局了
好唔捨得

今晚特登唔約人出去返屋企睇大結局睇佐藤炭仆街

好在趕得切

我都係

琴日嗰集洪狗殺完英俊同細龜唔係見到大帥哥？嗰幕冇講返既

抆插蘇

最後一集了
好耐都冇睇過TVB

有冇人同我一樣會跟住一齊唱首主題曲

邊個話

好唔捨得大帥哥

最後一次聽大無喂喂喂

唔知點解好似好快就做哂30集咁

唱緊

Last一集😢

TVB 屌你老母 俾番個獎大帥哥啦

全家一齊唱

平時都有聽

大無畏

聽到首歌都想喊

佢哋成班人一齊睇結局
冇永廉

開波

做帥哥要你睇到我最終勝利

完喇

開始啦

我幾經艱辛只想呵你
最like 呢句

最後一集了 好唔捨得

放馬過黎

屌簡兒死膠眼整容西三十歲仲扮𡃁妹

啱啱個套戲，好似過咗一個世紀咁耐，終於播大帥哥啦

12點前我話事

今日可以推爆幾多個post呢？

屌你馬炭

最後一晚同各位同行巴絲睇大帥哥啦

屌我全家一齊唱

最後

低能仔仲想收人監

收你老母監

好型

一開波好多人話好尷尬

大師哥！

Dicky 好型

啲流彈會殺人

大帥哥好型

好有型呀救命

軍事法庭

批鬥大會

你嘅後事 食屎啦tamama

你嘅後事我辦妥

台慶趣劇開庭

你咁講 有啲唔捨得

點解達哥個樣好似唔想見到大帥哥咁

批鬥馬炭

伏線

洪狗gg啦

又講故

元帥

大帥哥

我哋誓死效忠大帥哥

無乜人

佢好自戀但型得起

與神同行 審判

一齊向天開槍

最後一集 之後冇得睇電視

呢段一鏡過

又講

氣場完全唔同

急口令

希望唔好爛尾

急口令 好型

因為冇得同馬炭依泣

標題又大師哥

張檯都花哂

睇肥貓

洪狗成隻狗咁

咁流暢又咬字清晰真係得佢做到

杯酒咁都唔瀉你老尾

鳩點半又要審馬炭

咁嘅戲係得張衛健carry得起

誓死效忠大帥哥

艾妞

dicky 真係好正

In 艾妞 we trust

艾妞好勇敢

艾妞最勇

點解我見到艾妞就想喊

無錢洗

都話艾妞b先最值得大帥哥愛
你睇下丸丸條臭西樣

艾妞冤屈係冇錢洗

真係得佢

特派使者

蟹柳

九點半就要打柒炭

最勇敢嘅 艾妞

有全句未

收皮啦tamama

洪狗震左下

大帥哥面前仲叫艾妞 艾妞嫂啊

艾妞d戲真係屌打達哥

羅義

撚狗時間

幫羅義伸冤

好多謝咁多位隨行巴絲

艾妞好信任大帥哥 知佢一定保住自己

心酸 羅義啊

我都接受唔到 羅義

生忌同死忌

奠酒

大元帥

陰陽相隔

死人口

大家都係誓死追隨大帥哥嘅人

果支野係咪津路

呢套戲帶到楊秀惠d 戲出黎

你配咩仆街

馬炭正仆街垃圾
冚家剷啦洪永成

好想大團圓 羅義艾妞

以為接唔到

馬狗要打把

左膠達仲未衝出黎

高難度動作

你有資格敬酒咩屌你

咁都接到，高手

喊戲屌打達哥啦！

接酒ng幾多次

拋呢度打爛左幾多枝酒

洪狗唔覺得自己有問題

屌你老母馬炭咁掟酒靠害

爛過幾多枝酒

馬炭點接樽酒

真係唔敬架喎垃圾馬炭

呢幾下打爛左幾多支酒？

咩戲都屌打

拋瀉晒

好戲左好多

呢一take

佢要人lead
以前跟子華都好正

涼茶

艾妞同羅義最佳CP

雲南煙土呢？

志同者，效忠大帥哥，大帥哥，永垂不朽

Bbq

好似聽過訪問
Dicky自己買左一箱

羅義呢啲先係真兄弟

大將同野獸嘅分別

艾妞好好戲

做得好好 好唔捨得艾妞

屌又係達哥

勁撚多泡

唉, 達哥黎啦

點解達哥永遠要保持個正氣凜然嘅樣

屌你咩
丸丸條臭西仲好似屌鳩大帥咁
屌你啦

好憎洪永城

馬炭連達哥都要離棄佢了

型到仆街

鐵觀音咪得，使咩涼茶咁晒

呢段戲開始膠

洪哥溝女實錄

好黑人憎

屌真係好緊張

奠酒係張衛健臨時同導演加

張衛健

好好笑

屌

返黎私了

bgm

呢班鎮民

好撚正
之後點算呀

TVB編劇真係唔掂
點都要搞場咁既野黎解釋返劇情比啲師奶睇
呢段野好無聊

睇睇現場觀眾

愛美姐姐

又玩重整句

冬來

1999

翻譯

入去 槍聲 入去

一嚟就派膠

係囉，抵屌吖

入去槍聲入去

所以佢特登買咗12瓶酒嚟開廠

搵人同佢講得唔得呀

大帥哥都聽唔明

係，佢自費買左好多

Playback集數

對住女先講到完整句子

落蘆係冬來代言人

羅義 型..

冬來超可愛

冬來同大帥哥講嘢就咁疾
同wingto就冇嘢

冬來係咪玩緊iq題啊 講到1999咁

右下果件妖咩料

Kururu做翻譯

自己舉手

又唔可以話翻譯既

同學

狄奇棟篤笑

dicky 真係好撚carry

點解要居民大會

要交代你咪搵自己個人頭出去交代囉

點會李細龜代咗落盧個位

屌你老母

有請..狄奇 屌

有請狄奇屌

有請狄奇

屌, 笑死

達哥一激動就出事

請自己

狄仁傑

勁可愛勁鍾意佢

大帥哥撚狗

一人分配2角

cls

笑死

張衛健棟篤笑

超得意

有請狄奇
痴撚線....笑到癲

Solo

精神分裂

好撚正呀屌你

要落蘆代言

真係大笑出聲，雖然好膠

Dicky

馬騮仔

胡狄

係咪諗住carry哂成集

on9

好有變相怪傑feel

Carry咗成part

仲以為真係有人証

依場戲真係得張衛健 演到

之前黑警掃佔旺

黑警:係咪黑社會 你係咪黑社會

洪狗個閪面樣笑死

又一節

咁快一節

好撚正

依一幕好自然就諗番第一集

點解張衛健可以咁有自信carry呢d戲

大結局先嚟搞笑

點解講嘢可以咁快？

一有狄奇就過得好快

咁就一節

估佢唔到 屌

好正

唔洗咁快去廣告啊嘛

好撚正啊救命

張衛健火力全開

好撚好睇

究竟幾有才華先可以將一幕審訊變成棟篤城 仲要不失緊張感

完全係胡迪On9台詞

有無人計下呢15分鐘佢講左幾多個字

一有大帥哥 十五分鐘就好快完

張衛健carry

痴線 點講咁多句對白

馬灰快d死

得一個鐘渣？？

成個禮拜最好睇係呢個位

爛爛地

究竟呢part 對白有幾多頁

依一節完全係個人表演

笑左成part
明明艾妞出黎都sadsad地

依段應該係全劇最好睇

屌你tamama掉個樽都掉得咁衰

蛇南呢？

點解馬炭無左隻手指？

比第二個做一定做得好柒

佢型丫嘛

練左幾多次

係咪開始爛尾

大內密探頒獎禮咁

口齒好伶俐

屌 棍狗

呀！！！好唔捨得呢集呀！！！

屌收皮啦坤狗

笑到仆街

坤狗想點撚樣

屌 棟篤笑
打慣史篤城sor

柒同型
真係一線之差

個人talk show 仲要好有感染力

我D情緒俾佢帶動曬

一時勁搞笑 一時勁感動

大聲笑咗出黎

呢集好膠

屌 出左街 睇唔到

狗公坤

笑撚左 有請狄奇 呢D咁既情節真伙得佢做先唔老尷

坤狗

諗起LEGAL HIGH 堺雅人

9:30又多翻時間出黎

邊個再話張衛健啲演技過時就b咗佢

李嘉

冇睇前面？

呢個好易姐

數唔到 好撚多
一分鐘可能三百個字

坤狗做乜撚野

如果字幕冇寫狄奇出黎會有效果d

練咁多次都掉到咁就死得啦

李嘉件衫寫住一擊必殺。

學人搞輕鬆？
幼稚左小小

唔洗字幕都聽得清
對比洪狗啲懶音

根本套嘢係佢一個人solo咁濟 其他人只係bonus嘢

馬炭，你仲話你唔識武功？

真

應該係佢自己諗
加鹽加醋變左咁長

咪係

洪狗真係好廢

算唔算一個人帶晒全台戲

TVB 屌你老母

Ali

張衛健真係唔到你唔服 好勁抽

佢真係鬼食泥咁
次次聽佢講長過 3 個字既對白都好辛苦

btw 套劇好鐘意扔嘢

洪狗：典解

但真係好正好想追住睇

不如你熄電視
同埋躝啦
你班仆街係到掃人興真係賤過狗

個大結局冇左個緊張感

講緊張衛偉呢一連串動作

仲要係有節奏

唔係一味快

想屌

落蘆呢

真係好想好似佢咁口齒咁伶俐

點解我會覺得呢啲批鬥大會睇到好撚爽

坤狗真係唱歌做戲無樣掂，快撚啲收皮啦

邊到

洪永城呢下都幾型既
單手接

早幾個月播一定有視帝

介唔介意講下 唔好意思

成節大帥哥solo

一個人可以由頭到尾帶到觀眾既情緒

lm

之前睇訪問 dicky話有場戲自己提前買左成20支酒 應該係依度

真係唔明達哥啱啱先同大帥哥咀完嚟，點解而家見佢光榮回歸可以閪口閪面

好似開咗兩倍速咁

俾人打中隻手

dicky應該都入哂戲

對白劇情熟到痴線

掛名台慶劇但係將啲笑點甚至劇情左cut右cut
睇完呢套都唔撚洗睇了

膠係膠左少少 但係完全唔老尷

平時達哥洪狗啲戲睇五分鐘都覺悶
齋係到9叫
大帥哥十五分鐘眨下眼就過

本身都唔覺佢咁多懶音
淨係覺得聽佢講對白好辛苦
一對比dicky 屌知咩事啦

屌你個tamama講3個字仲棘過冬來講3個字

洪狗一開口就吠
大大聲 3個字變一個字都5知up乜9

叻哥召喚：tamama呢獲你仲唔冚家鏟

馬炭失左憶定咩事唔知自己殺左人地老豆

咁樣接法

呢個真

呢幕睇訪問好似係Dicky自己臨時同導演話加，佢自己準備咗十幾支酒，話預會ng

Agger

麥先根打沅婉，馬炭火遮眼，手遮槍救沅婉

唔會用真酒啦

唔講之前d精彩演出
淨係依15分鐘已經夠贏視帝

一陣就認真

一定係佢加

好有劇力

係呀係呀 我都記得

點解咩都話膠？
搞笑橋段=膠？

接得咁柒 都型？

呢套戲唯一敗筆就係達哥做女一

裝袖劍

大家可以話張衛健演技浮誇專做老尷野講老尷對白黎帶動氣氛劇情，但唔好忘記佢D深情內心戲都好正。另外佢唔浮誇老尷就唔係佢啦，叫佢學黎耀祥咁做就唔好睇啦。所以DICKY係正既

個個都咁講

屌你個鬚

灰色假鬚

老G!!!!!

佢一人carry成節

d蘇唔同左

愈 NG 愈醉

做乜野

洪狗應該要嬲到掹槍

咪係
套劇不嬲都係呢個風格

Cls好勁

去睇蝗祖藍啦

玩棟篤笑

痴撚線

我覺得大帥哥個內心應該就係有兩個dicky

Dicky 演技爆發

又幾好睇

太精彩

同第一個boss打交通果陣，隻手禁住佢支槍，擋左一槍，隻手指冇左
唔係好知點講 果幕主要係交代馬炭第一次爆seed

痴線 一條友solo

張衛偉丟得好幾多
洪狗丟上去果野搞到倒晒
張衛偉果下可能心諗: 屌, 你識唔識丟架, 丟咁撚低差啲接唔到

真酒黎，佢訪問講過

佢地係唔係企係到學dicky做戲

精彩！

達哥個樣真係好柒啊。。。
可唔可以唔好影佢

馬炭無大無細

好似齊天大聖演緊大帥哥

尋日劇情咁緊張仲亂咁CUT走勁多
今日大結局咁輕鬆

惱羞成怒

完美解釋

又搵人做替死鬼 呢句講得好啊大帥哥

見到PAT鬚後面塊雙面膠

勁

左膠達

收皮啦達哥

仆街丸丸

達哥沖出黎7??

達哥

屌你老母達哥死撚開喇

達哥又出嚟托柒

逹哥收皮

今日推咁慢

丸丸做乜撚嘢呀又
屌
咁撚鍾意幫住馬炭
仲話愛大帥哥？？？？？

你話有100粒都得啦

屌達哥

洪狗個食屎樣

狄奇

究竟達哥幫邊邊

一滴兩滴三滴子彈版

快呀都

...「 因為『#艾妞』喺劇集中前半段嘅角色設定，係一個風騷、貪錢、同不斷為錢而去討好男人嘅人，試問一下，有邊個會鍾意呢種人啊。人人都想自己出身高貴，唔使睇人面色做人，唔使哀求人，唔使時刻擔心會流離失所，可以永遠過住豐衣足食嘅生活啊。可惜，生活係現實嘅，為咗適應環境同生存落去，佢需要帶住虛偽嘅面具，對住人笑，只想賺多啲錢令自己有安全感，因為呢個世界冇人會保護佢為佢著想。如此真實的社會寫照。

當佢終於遇到對自己真心真意嘅人，可以唔使再虛偽，可以真實坦誠去面對呢個人嘅時候，上天卻選擇帶走咗佢。或者人生根本就係一場充滿歡樂悲傷艱難同崎嶇嘅旅程吧。佢會喊，佢會覺得傷心。但最後佢選擇帶住微笑，堅強哋去繼續所有挑戰，因為地球唔會因為悲傷而停止轉動，太陽照常會升起，日子一樣要過，雖然傷痛依舊存在。好認同佢嘅一句，喺邊度跌，就喺邊度企返（起）身。」

終於知點解艾妞咁鍾意錢
羅義 我真係好想大帥哥係BBQ，艾妞同羅義有好結局

3個一槍
所以3槍

屈到

三次一槍加埋咪三槍

無link

咁都見到你

個個掛住睇

好嘈呀佢下下都講咁長

到依家都唔知達哥想點
牆頭草

做咩呀 咩推理黎

話真你都唔撚信架啦你
達哥

重覆解釋劇情明明tvb平時其他人做悶到嘔
張衛健做反而好生動

假㗎 唔好信呀笨

達哥嬲個樣真係好柒

拎三粒子彈出黎就話喺條屍到挖出黎。

達哥死開啦

又嚟

粒子彈打完人仲咁完整

又老屈

講得咁複雜達哥咁快get到

佢個樣 屌 達哥
睇唔撚落去

又自爆?

達哥嬲嘅程度只係個仔做錯事咁

好撚垃圾達叔

逹哥冇感情

屌達哥好煩呀

達哥d戲,帶唔到個feel

柯南咩兇手自爆

估唔到垃圾清都有用

係咪真㗎 係咪真㗎

兩個最垃圾做最高潮一段

清叔叔又要出場

達哥都好撚蠢下

睇達哥做戲 睇到好尷尬

快d轉鏡 我睇dicky

係咁清叔叔

丸丸自爆革命黨
B左佢啦

達哥講野好難聽

一槍b左達哥喇屌你老母

達哥都係革命黨
點解唔殺佢

達哥廢到仆街

達哥咁撚蠢

達哥收撚皮啦 好似比人搶左玩具咁

Dicky好波

我有追呢套

啦啦啦～爆大獲啦

佢話係條屍度搵出嚟就係㗎啦？ 咁就認

好鄧達哥辛苦

又係佢兩舊屎戲人

達哥d戲屎到

達哥又係痾屎唔出咁嘅樣

細路仔演技

達哥好尷尬

達哥d戲

達哥隻手岩岩hold起度好尷尬

自爆

蔡思貝毀曬.....

達哥演技

仆街達哥有冇喊得出一滴淚

牙貝做戲真係好假

激到tamama自爆?

佢好似企喺馬炭嗰邊咁

屌達哥好撚on9

點解艾妞同達哥d戲差咁撚遠

成套劇敗筆係洪永城，連達哥都好戲過佢

折磨啦

啪左佢啦

咁就搞掂 自爆

艾妞冇打到既

達哥: 媽咪佢搶左我個玩具啊

達哥啲戲真係

以前革命黨唔俾人知自己係黨員
但達到家下擺到明話人知佢係

依集真係唔掂 老婆兄弟死晒 仲要講道理

閹咗隻洪狗佢啦

馬炭你都係去搵返你嘅娸娸算喇

艾妞圍觀都好有戲

達哥過主啦屌

達哥含咗篤痰講對白

拎馬炭黎BBQ end

又會咁兒戲

楊秀惠今次真係做得好好 岩岩喊戲真係好過達哥好多

達哥啲戲好屎喎

殺馬炭

咁就審完

屌你
又賴

達哥終於識滴眼藥水啦

典解

嘩屌又賴人 賴炭

典解……

柒到

達哥正垃圾

咁都有得賴大帥哥

又係度賴人，明明做呢啲事前狄奇都未返

1個鐘果然好快就過 極速收尾
大帥哥一出場就秒撚左洪狗

達哥一定屎戲過馬炭
只係馬炭個角色再討厭d

你想做大將
都要有大將之風
一句想做就做到咪天下大亂

(大結局2) 大帥哥34

咩都賴人

又自爆

睇到好撚尷尬

舉手個下

達姐根本尻叫

炭炭戒奶未啊 咁都賴得大帥哥

反哂面

好低b

之前係工廠唔係打緊架咩

唔係大聲就好戲㗎ching

Tamama 9衝波

下？咁都可以賴？？？屌呀

達哥好撚on9阿

做咩呀狄奇

馬炭比第二個好戲d嘅做一定做到令人又愛又恨

到呢刻都救馬炭

咁多個

屌咪撚幫佢啦Dicky

？？？？

到最後都保兄弟

搞咩啊

紋左幾多個上身

周街都係佐藤家紋

咁都幫佢

笑撚死 心口又有